兩皮野玩牛熊食格

仲有一個星期出糧，諗住拿兩皮玩即日牛熊，一日汁兩三千有，不過昨夜有咩好建議

lm

聽日訓身買熊，食十幾格冇難度

建議係留返幾百蚊搭車食飯